一人一樣夠18歲要做既事

如題

學車

透氣

拍拖

排公屋

叫雞

自己去旅行

入馬會

排廿年都未勁你

排廿年都未到你

OT

入戲院睇三級片

我夠想啦 咁易搵咩

那有錢

結婚

未夠18已經入過

仔都冇條結乜野婚
利申：絲

Step out of your comfort zone

我都想 但唔係咁易架

學完車冇錢買車 學嚟做乜

諗住18歲去相睇 結埋婚先入u

大學大把機會識人喎

大學識既同學都唔會即刻結婚

Pm